機場果邊唔係要屌要鬧 係要傾

Be humble to自己友啦 一齊傾一齊贏
唔好成日互屌 要聽大家講野 你當我左膠啦
宜家要做既野係改善 唔係問責
咪比三毛帶風向 放工一齊入去啦